Hkbn 個VOLTE

有無師兄今晚無左個VOLTE顯示?